跑步耳機推介

小弟通常毒撚長跑 想入手個無線運動耳機
睇緊Jaybird、Jlab同plantronics 呢幾個牌子
Budget 2000樓下
有冇咩好推介 其他brand既都可以推介下

Aftershokz Aeropex， 幾好用，$1200左右

AirPod pro